Bomba喺所有可以做嘅決定上全部都做錯哂

見到巴打又拉埋試當真同Bomba講，但Bomba真係柒好撚多，而家啲新片尷撚到，脫左節咁

一樣咁柒